入黎分享下想死嘅原因？

我也想一了百了

咩事？

一無是處

看不到路

我未婚妻離左左我

睇唔到會有好起來既一日

冇意義

人生實在係太痛苦，痛苦到不能形容

U are not alone
有時就算比你睇到 但你發覺原來條路中間係斷開咗嘅可能仲心灰意冷
冇計 人生就係要咁行落去 呢條路行唔到咪第二條 他朝有一日你望返轉頭就會覺得其實都唔係啲咩架喇

每日行屍走肉咁生活，好似冇左靈魂咁

在身邊嘅人其實從來都無走近過我

係
睇唔到我嘅未來會有好事 因為過去都無
只會愈來愈差
失去希望

無所謂

我係中間斷左個到
行唔到
啲路唔想我行
我唔知可以行咩路
我究竟應該行咩路
我真係有得選擇嗎

琴晚發左個好長嘅夢 好似過左另一生咁
但醒番唔記得晒
然後覺得宜家嘅我嘅生活先係夢
如果哩一生都唔係真就好

行屍走肉真係一個好好嘅詞語
我係死但我亦都唔係活緊

不幸既事接二連三發生
同本來計劃入好大既出入
好攰好攰

諗到已逝屋企人啟發到自己
人老咗體弱多病郁唔到
想係人生最輝煌嘅落幕時間死去
大半世為咗舊磚頭
而失去自己嘅健康
喺香港為錢死
我會覺得唔值得

冇咩依戀
成日都感到痛苦
煩惱好多 死左就一了百了

以為生命是無限

+1

而家個人好似成個心碎晒 硬要砌番好
但輕輕掂一掂就會再碎咁 好脆弱

但人要自救

我曾經也想過一了百了

搵唔到生存既意義

生存好累
搵唔到生存意義

承受太多惡意

真正意義既一個人，同成個世界隔絕個種，講既野一係無人明，一係就要解釋成千字，寧願一世活係自己既世界都唔想再浪費時間去無腦逼自己好似不停自殘咁去應酬/接受/適應呢個世界。既然我身邊既所有人都係咁既時候，咁就算所有人包括我在內全部死哂都無所謂了。要問咩事個啲都係屬於理解唔到既人黎

life is so hard

我個名

堅持得好攰，好想真正休息

多重打擊

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

人生無意義 無開心既野支撐生活

+1
好中，我生出黎就係異類

頂住 記住唔係得你一個人捱 仲有我地同你一齊撐住

啱啊

好多人都好似好好心咁介紹一堆咩熱線/比人傾訴既網/想去開解你，但實際上唔知道個問題既根源係邊度理解唔到既前提下夾硬出手去介入其他人既世界，只會覺得佢地好善良咁去做啲黑人憎既野，跟住一吵大鑊我就做左衰人

利申：因為咁所以一早無哂朋友

我本來就完全冇人關心添

無人關心都算好過出黎講兩句就撞到啲好心做壞事仲要當正自己係聖人係救世主個啲仲難頂既人，咁中意做耶穌不如叫佢釘自己上十字架算啦

原來係耶撚

哲學追求去除表象 尋求真理
肉體嘅消亡就係最好方法
by蘇格拉底

咁你搵到真理未

自從係個啲熱線同網上聊天撞過幾次耶撚就放棄了邊個鍾意邊個去，唔好再搞我就得

真，好多正常人只想同情，背後究竟係咩原因唔開心跟本就無興趣了解 或者講完佢都無能力去理解添...註定要孤獨

前路迷惘

滿足完人地想做好人既欲望就可以即棄
偏偏啲人仲要毫無自覺真係覺得自己係好人而唔係偽善撚

我都係..

嗯 不停俾人利用
心好累，可以點